仆街喇，呢隻昆蟲咩黎幫幫手

仆街，岩岩去個廁所呢隻係腳度，唔識飛好似淨係識跳，最尾係自己件杉度捉到，用紙巾收佢皮，一禁爆好鬼多血，但一直禁唔死，唔知係咪太細粒，
諗諗下呢幾日隻腳好似係咁比蚊咬，但唔見有蚊飛過，係咪比呢隻咬？係咪跳蚤黎？屌今次仆街喇

搬屋

去買農藥

有一隻等於有一百隻

1=100=10000=1000000=100000000

你個名

上網睇過
木蚤係頭細身闊，短角，腳遠望似曱甴，用爬行動
跳蚤係屎忽大，長腳，用跳躍行動

呢隻識跳唔爬，仲有長腳，會唔會似跳蚤多d?

唉咁岩去完個老人家屋企做家訪返屋企就出事了

美國無敵士有無人用過？

仆街 前兩日喺房見到隻 撳爆佢又係有血出嚟

有無野分享下

禁爆好鬼多血，但一直禁唔死？？？？

搭單一問
呢隻又係咩黎

海膽